［聖誕節遊行集會］唔啱聽既說話你聽唔聽？

我唔反對經濟攬炒 我讚成黃色經濟圈 亦都有幫襯黃店 成效好顯著

但我反對聖誕遊行或者集會 一黎 聖誕要人出黎遊行集會人數已經會比平時少 二黎聖誕節都可以過得好黃 真係未必要令到所有人都唔可以過到聖誕節 有啲人娛樂同社運會分得好開 玩時玩認真時認真 咁樣做反而會令一少部分人反感

成個運動都已經半年幾 大家都有幾落力 大家都知 但如果聖誕節都要用攬炒心態黎過 sorry 我做唔到 我都需要啲放鬆既時間 我已經日日精神崩緊

我唔係分化 我唔介意你地去遊行集會或勇武 即使個3日點我都唔會割 但建議會變成聖誕節幫襯黃店好過遊行集會 btw亦希望各手足唔好怪我唔參與集會遊行

利申： 成日都會發夢上前既手足

光復香港 時代革命🇭🇰

留名睇樓主比人插

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

黑衫為記

預咗比人屌

其實又有咩問題？
你唔鍾意去，咪唔好加入.......
聖誕年年有。抗爭，只要過左度氣，就無機會再黎